屌，又唔見你地話摩迪食禁藥

摩迪爆到人地食塵
平時踢80分鐘先拉車
你地班友大細超得太嚴重啦

mandy就死咁濟

平時係咪冇睇開皇馬啲波呀 條友出名無限氣 佢對上一個咁癲已經係迪馬利亞

岩呀 加時爆贏成隊俄羅斯4次

你平時睇埋俄羅斯波

你睇開俄超呀

秒

俄羅斯食禁藥都俾摩迪爆，摩迪食好多牙

皇馬度食左幾年

仲開埋咩煽情post 吹奏摩迪
兒燈雙重標準到

咁又唔好咁講 摩迪呢場真係好勁既 係on9在雙重標準 唔抵得人體力一樣咁好姐

淨係敢負皮

成班人抹殺人地努力
又雙重標準
你港隊對中國都搏老命跑啦
拎張meme page相出黎就當哂證據確鑿咁
去撚到2018年都未撚開化咁

最好笑係好多人跟風講當正實係食左咁

碌柒啦屌 唔撚係撐俄佬
只係覺得一班努力既人反應比人標籤 無證據就斷定人地違反職業道德
仲同02年泡狗相題並論
屌，咪玩啦，好撚慘呀

最後點呀俄佬？ 咪又係輸

Child登係鐘意搵啲新野黎講刷存在感
是撚但啦

其實fifa點解唔係賽後公報藥檢結果? 其他體育比賽都會公開。咁大家唔使拗

皇馬d人年年都尾段都狂爆屈體能
而迪馬一走左就唔識跑咁
證明皇馬=禁藥隊

公報左又點
要屌嘅人咪又係話：你話係就係？

摩迪其實跑動少過6個俄佬，
如果你話摩迪滿場飛，對面有5個飛得更勁

而家d 連登仔/90 00後係咁
睇番時事台d新聞就知

無證無據就指控人咩咩咩
跟住要人證明自己係清白
人地證清就無視/唔信

點同，藥檢應該係有多國委員參與